我有絕症你問我答

手動呼吸症
岩岩睇左醫生，醫生話冇得醫

點發現？而家心情點？
Btw 巴打加油

自己一個坐坐下發現

哈

有絕症都冇人理
連登巴打冇同情心